到底點解張敬軒會咁受連登仔歡迎？

兩年前，歌手張敬軒先後多次發表佔中言論，有指他因此遭內地封殺。日前張敬軒宣佈參加湖南衛視2017全新音樂節目《我是歌手5》，還於9日晚在微博上發表千字文，表白愛國心跡：「我是一個中國人，我由始至終都不是『港獨』，我堅決反對一切分裂國家的行為，這是我的原則。」只是，這招洗底似乎成效不彰。

為左上大陸節目 洗底
係香港人太善忘定點
點解牙gem奶共就要比人屌？

事撚旦啦 , 連登仔雙重標準都唔撚係新聞黎架啦下話

2017年就咪貼出呢
回帶

係呢個充斥住阿諛奉承同擦鞋上位既醜惡圈子入面
會講下人話既你就放過佢吧啦

Gay

鐘意咗佢十幾年

佢算係咁啦
同埋你唔好忘記 佢本身都真係正宗係大陸出世
自認中國人有咩問題
而且屋企 又係d共家庭

雙重標準 牙gem上海出世比人笑左幾耐？

佢起碼都發過聲，好過其他人鳩縮

人地同連登仔對話千幾個正評 唔明點解奶共奶到咁得連登仔喜愛

為左上大陸發展即刻變臉都無問題？

係雙重標準呀 咁又點撚樣啊

無野呀 討論下姐 咁惡做乜

牙gem唱功唔會差過佢添啦
點解要睇政見反佢？

要討好連登仔真係難，最好佢係啞添

未聽過任何一首歌

貼地

gay

形象好 公關好 夠親民

奶共有咩問題
人地都要搵錢架

係 D連登仔好中意咩都關政治事

唔係呀 同連登仔對話 千幾個正評呀人地

個po千六個正評喎 全部都是絲？

係囉 負面新聞都禁得晒

牙gem唱功都唔錯
點解要因為佢支持梁震英而反？

Ok 五毛都要搵錢架

GEM真心奶共，張敬軒個款係扮奶

佔中同港獨兩回事，港獨不嬲都少數嚟

佢優才計劃落黎
原本都唔係香港人

Mc Jin 拍埋政府短片 一樣大把人撐

為左上節目 即刻奶共 邊忽扮

公平講句
佔中同港獨係兩回事
佢支持佔中就當佢要支持港獨同廢老話G鋒係港獨份子有咩分別

連登仔唔係最憎大陸人架咩

態度問題

邊似得宇宙GEM咁串

態度好 仲要係支持廣東歌喎

“佔中“同“港獨“係兩個opinion嚟架喎！支持佔中係支持部分香港人為自己理念而爭取。港獨係主張香港獨立。兩個唔同概念點可以撈埋嚟講？

痴撚線，唔睇政見
咁大陸大把歌手勁撚過軒仔啦
重唔狗衝上去買人地演唱會飛

所有中國嘅野都要反！

包括中國出生、中國製造、原材料來自中國、發表過親中言論、去過中國旅行、睇過中國節目、慶祝過中國節日、寫過中國殘體字，等等！

符合上述任何一樣就係垃圾就係鬼，無論之後做咩變咩都係錯！切記！

未夠料反eason

連登仔要反埋自己老豆老母

不嬲都係雙重標準
正如謝安琪兩公婆身為廣東話歌手,但係竟然教到個仔唔識廣東話
係屋企都同個仔講英文
比著係第二個咁玩,例如李克勤
神早比人屌撚到仆街話帶頭消滅廣東話

貪普通話好聽殘體字好睇？你都on99

live 好聽?

好多香港人仲乞人憎過大陸人
好似葉劉 荷蘭叻

人出無得揀
但之後信念有得揀

張敬軒 梁天琦 羅冠聰 許冠傑 羅文 倪匡
夠係大陸人
咪一樣對香港有貢獻